香港有689, 台灣都有689

但蔡英文係用萬黎計
有689萬票

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

已經過700萬

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

樓主=on9

如果小英總統777萬就好笑了

777萬就好笑了

689 係馬英九

真係有機到777萬

800萬都黎緊啦

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

成千一萬人投票！！

會唔會777萬票？

上次係689萬票, 咁今次會唔會係777萬票呢?

今次777萬票？

2012年馬英九689萬票
2016年蔡英文都係689萬票

頭先有話馬英九760幾萬

馬英九2008年先係765萬票，2012連任果年唔係

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢